點先可以令人記住自己一世

個世界咁大咁多誘惑
你遲早都會鐘意第二個
我好驚係你愛上第二個既時候我仲好愛你
所以寧願係你仲對我有感覺既時候分開
起碼我之後見到你同第二個一齊個時
個心會無咁痛

借錢

同佢出街嗰時突然除哂啲衫褲抱起佢裸跑
再不停大叫 好緊火啊
佢呢世都會記住你

秒

屌你老母

深深傷害佢
毒打佢
化灰都記得你

教唆罪

借幾多好

quit game

起碼過萬

都要肯借先得

到你唔諗呢個問題時就可以letgo

係佢面前轉身走，潚灑啲，以後唔好見

係連登自貼

做仇家

去佢屋企上吊，早排啱啱發生完。我相信對方呢一生一世，到死嗰刻都唔會忘記

比咗個idea你就自己諗下啦

成為第一個同佢表白的人??

殺左佢最愛既人

屌佢老母

戇鳩仔

令人記你一世有好多方法
一係好出名 希特拉咁
一係就睇你點理解一世兩個字
你一世係佢身邊咁 佢都係記你一世